去 何君堯老母山墳拜會

呢幾日真係要拎一拎噴油幫佢老母修補下
就算折壽都係咁話 從未有議員咁大搖大擺勾結黑社會

有無人真係去起

禍不及死人

香港最後希望。唯一解決方案

推

係Edmund Pxxn 恐怖在線聽到落降頭可以對沖小人